爬繩技術

理大手足應有人識，唔該教一教其他手足！除了用手，腳係好重要，一隻腳放在繩上，另一隻腳放在該腳面的繩上，下滑時可減速，上升時卻是主要用力點，非全靠手力，爬繩主要靠腳，腰力！非手力！

正視聽 手足 不是自首 不是投降